其實點解 android tab 做唔起？用戶體驗差過 ipad 咁多？

真係頂唔順，用來睇 youtube 投影去大 mon 算